一人一計助「鍾林之戰」打得成

林作條柒頭太無恥，打唔成係佢耍太極，拎完頭版搏大家講到悶不了了之，iq 300嘅連登仔有無計令到林作非打不可？

而家開始，每人每日打一次電話俾林作保險團隊，講到似層層會買保險咁，然後就開口問林作團隊林作幾時打。
將林作一定要打同保險的誠信扯上關係。

早排憎保錡嘅人仲多過憎林作都做唔到啲乜啦

有冇撚狗團tg谷呀，有或者得嘅